Make Up Forever, Nars 碎粉邊隻好用d?

想換下碎粉，本身好似係混合偏乾，應該用邊隻好？又無其他介紹

面粉唔錯

Makeup forever 好用
Laura Mercier ok 無mufe咁幼細

Make up forever 好用
碎粉好用過粉餅

muf幾乾下
你係偏乾，諗諗先好